私家車鏟九龍灣巴士站1死6傷 85歲教車師傅送院不治警拉女司機

【20:59】女司機涉嫌危險駕駛引致他人死亡被捕
【19:39】據知，死者關伯為教車師傅，司機則為關伯以前的學生
【16:55】私家車上一名85歲姓關的男乘客送院搶救後不治

九龍灣一輛私家車失控鏟上巴士站，多人受傷！下午2時許，一輛銀色私家車沿觀塘道往觀塘方向行駛，至港鐵九龍灣站附近時，突然失控鏟上巴士站，掃毀數個燈箱。4名等候巴士的途人走避不及，分別遭私家車撞傷及被燈箱碎片濺中，而私家車司機及2名乘客亦告受傷，多人席地而坐待救，而私家車後座女乘客雙腳被座椅夾着，一度被困，消防員及救護員到場救援，將傷者送院治理，惟私家車上一名85歲姓關的男乘客送院搶救後不治。警方事後以涉嫌危險駕駛引致他人死亡拘捕私家車女司機，案件交由東九龍總區交通部特別調查隊跟進，將循事發環境、車速及機件問題等方面調查。

從現場所見，私家車撞至車頭凹陷，泵把飛脫，安全氣袋亦彈出，而巴士站廣告燈箱被撞爛，玻璃碎散落一地，不排除天雨路滑引致意外。至下午4時許，死者親友其後趕到醫院，得悉噩耗後傷心痛哭，其間更有人情緒激動，坐在地上，需要旁人攙扶。

現場消息指，意外發生後私家車車頭一度冒出白煙，途人隨即上前協助，當時關伯坐在前座乘客位，他由途人扶離私家車後，坐在巴士站旁邊待救，初時他神志清醒，對答如常，詎料送院治理後不治。

據悉，關伯為教車師傅，在60年代入行，主要教輕型貨車、自動波私家車及棍波私家車，平日在九龍及新界區上課，但因年紀漸大，又患上心臟病及糖尿病等疾病，近年已處於半退休狀態，閒時只會教私家車，而涉事的47歲姓鄭女司機則為關伯以前的學生，而另一名乘坐後座的25歲女乘客則為女司機女兒。

根據運輸署資料顯示，涉事私家車於2005年出廠，同年首次登記，車主為姓關女子，報住藍田康華苑。據知，私家車屬於關伯，前座乘客位配有緊急輔助煞車腳掣，主要用作教車之用，而關伯與女司機現為朋友關係，事發前關伯相約女司機母女在附近飲茶敍舊，3人離開後，關伯將車交予「徒弟」駕駛，豈料發生意外。

警方呼籲任何人如目睹意外發生或有任何資料提供，請致電23057500或23057570與調查人員聯絡。

據知，死者關伯為教車師傅，司機則為關伯以前的學生

女司機

個司機係咪肥左好多次，報牛?

女司機

又唔係考車
報咩柒

咁搞笑？

睇文啦on9

師傅有腳掣都死

原來係真廢老黎 真係抵撚死

報應話黎就黎

個阿伯撞完仲好精神坐係度 反而入到院就危殆？

內傷

女人揸車

女司機加廢老攬炒

教左個撞死自己嘅學生...

因果

個條路都算直路...又唔行得快

教壞人

咁橋係佢學生?

師傅唔同教官喎

可能幫佢補鐘？

原來坐前座 自膠

你啲爺爺嫲嫲公公婆婆係咪都係抵撚死廢老

似係師傅當時訓著咗喎

侍應仔佢真係唔識㗎

當初就唔應該放佢過關

1212嘅重要性

有冇水。。。好頸渴。。。

右灣黎架喎

上面成班唔睇內文?
寫明以前學生

假日
女司機

Goalllllll

教官同師傅都唔識分？

其實你明唔明教車師傅個role係齋教
唔係佢考條女

比較想知佢撞完啲廣告點解可以仲唔停 之後180度車尾撞柱

私家車上一名47歲的鄭姓私家車女司機、一名85歲的關姓男乘客，以及一名坐在後座的25歲女乘客受傷～

47才～

教學又多個位了

btw女司機恐怖

85歲都仲教 點會踏得切腳掣

知唔知咩係教車師傅

知唔知咩叫衝力

關伯為教車師傅，在60年代入行，主要教輕型貨車、自動波私家車及棍波私家車，平日在九龍及新界區上課，但因年紀漸大，又患上心臟病及糖尿病等疾病，近年已處於半退休狀態，閒時只會教私家車，而涉事的47歲姓鄭女司機則為關伯以前的學生，而另一名乘坐後座的25歲女乘客則為女司機女兒～

究竟上面果d係弱智定係文盲

唔知喎 所以咪問

唔識揸，練下泊車咪算

又開追悼會

屌！！！！！

唔同樣

以前學生
即係女司機有牌唔係學緊車啦 個女又喺埋架車度
咁師傅個邊何來有腳制踩停架車？
即係咩？考到牌想請師傅出去飲餐茶慶祝？

好似果個1米3戀童佬

咁諷刺...

可能補緊鐘？

睇晒篇新聞未

現時為朋友關係～

AV69

據知，私家車屬於關伯，前座乘客位配有緊急輔助煞車腳掣，主要用作教車之用，

而涉事的47歲姓鄭女司機則為關伯以前的學生，而另一名乘坐後座的25歲女乘客則為女司機女兒。

22歲就生左個女

根據運輸署資料顯示，涉事私家車於2005年出廠，同年首次登記，車主為姓關女子，報住藍田康華苑。據知，私家車屬於關伯，前座乘客位配有緊急輔助煞車腳掣，主要用作教車之用，而關伯與女司機現為朋友關係，事發前關伯相約女司機母女在附近飲茶敍舊，3人離開後，關伯將車交予「徒弟」駕駛，豈料發生意外。

邊套戲

兩個關係應該唔簡單

有咩問題..... 人哋有能力生

借架車比個女人
個女人可能唔係渣開車

一個post就試到起碼八成人唔睇內文就留言

睇你個死樣車牌都冇就收聲啦
考官師傅都未識分

好多文盲

其實好多師傅信得過學生都唔會長擺隻腳喺break真係搵命搏

又係女司機....

無問題
不過咁大個人都要問點解撞完車唔係會即刻停低就有啲問題囉

連登仔係痴撚線..有無人性..

1994年. 係咁上下啦, 早係早咗2-3年. 邊似而家30先結婚.

補返句 關伯rip

烈火戰車2 錢七老豆

下我係問點解唔會停低咩.. 我問緊點解會再180度轉 睇清楚題目得唔得

烈火戰車

公路炸彈 你教出嚟

可能個女人係雪藏牌 諗住叫返以前個師傅補返個底 咁就出事

應該係揸緊個時見到佢，然後隻手就不自覺扭向佢到

是但你啦
你問得點解會180度轉都

我都覺得有機會
嗰位女士究竟個牌考咗幾耐呢一點都好關鍵下

連燈仔多得你唔少, 拉低晒平均智商

好撚諷刺，教車師傅加女司機，連登仔最憎嘅組合

雖然網上世界無人識你，但人都死咗你可唔可以唔好亂講野

六十歲先嚟生個女

講極唔明 智商20？

閲讀理解定數學fail

教個咁既學生出嚟
撞車都撞唔死

比佢激撚死

抵喇

烈火戰車2係sky哥哥嗰套
樓上果套係第一集

both

教識徒弟無師傅

巴打你

個位其實啲車去得幾快
加上路窄又有石博位，一個偷少少位都可能踩到線，司機大意無為意個彎又有機會出事

學生同呀伯應該有d野

兩母女夾口供屈個師傅非禮先撞車甩唔甩到身

印象中呢個位唔係第一次
明明右灣黎 偏偏要啲巴士攞返左埋站
有時行過見到都幾牙煙

諗緊關唔關條胎事 始終濕地
個彎車速算快 但根本就唔算急 正常揸都好難會咁撞

如果車問題真係唔好彩，意外就多數人為

知你講邊套戲啊
不過好好笑咩 家下真係死咗人
係咪連咩叫尊重都唔識

戴妃都係咁

好無奈，教左個馬路炸彈出黎

呢篇文釣晒d閱讀理解拎U既人上黎
話咩中文死亡之卷姐, 根本就係而家班dse閱讀不足理解力差, 睇完篇新文連人物關係事發factual information都攪錯

呢篇文釣晒d閱讀理解拎U既人上黎
話咩中文死亡之卷姐, 根本就係而家班dse閱讀不足理解力差, 睇完篇文連人物關係事發過程factual information都攪錯

佢應該見失控就踩brake
其實一失控應該比大油
扭快呔轉番反方向
你做到救到7個人

講就易實際做到有幾多個
有時真係整定

上面位巴打認左柒啦
無謂再追擊

咁我屌你老母臭閪

連登仔究竟係閱讀理解差定係冇考過車？

民建聯鐵票-1

無考過車居多
你估兒登個名流架

「日經」就黎無人識字

冇記錯應該就係由嗰個位50上70
車速冇理由快到撞成咁

飲左水

上面班人未夠稱學車

85歲姓關老翁（小圖）車禍後，坐在巴士站旁邊待救，當時他神志清醒，對答如常，詎料他送院治理後不治。

唔好再渣車

可能一路渣一路um個司機 咁多年仲咁渣 望左啦 打燈呀 比油啦 司機一時氣上心頭 渣快左

使唔使攬到咁實

係狗公既就唔會約飲茶啦
你又知佢無同男學徒飲茶？

教識徒弟冇師傅

算啦 死咗人 仲有人攞烈火戰車出來 然後竟然仲有人覺得好笑

啲人係冇口德就冇口德架啦 無謂勞氣

假日司機、女司機

教車師傅教咗個撞死自己嘅司機
仲要差啲冚家富貴
女司機一律禁止發車牌啦屌

其實有冇胎痕望望就咁望張圖似係ball out部車出去

如果係胎嘅話比油未必有好大幫助 不過我認同點都唔係落迫力

考牌官一年俾幾多馬路女殺手pass?@

今次真係又開追悼會啦

呢個post大把on9仔連教車師傅同考官都未識分

一個老師一個學生
應該唔係宿生人咁簡單

唔多覺有

85歲

有冇醫生巴打講下點解會變化咁大？
如果撞左車應該點處理最安全？

果頭正正常常下一秒就走左

何必打咁多字話比人聽自己有幾on9呢

所以唔似關條呔事
鳩估似係過彎時踩錯油門
再慌亂間亂扭駄

佢有慢性病
內傷 出血好易急性器官衰竭

利申 唔係醫生 但有親戚幾年前係咁走左

初時他神志清醒，對答如常，詎料送院治理後不治。
但因年紀漸大，又患上心臟病及糖尿病等疾病

請律師一定有得打, 首先要驗屍先

原來呢個文盲最嚴重

智障反社會人格憤青/廢佬

一篇新聞睇到child登幾多細路仔、窮撚同文盲
教車同考車2個唔同，又唔識分
篇文寫左考完好耐，今次出車係敘舊，
又有人話85歲踩唔切腳制

警方呼籲任何人如見到女人揸車，請即離開現場並與附近朋友司機聯絡。

人地邊有笑呀佢搵個例子解釋會內傷姐

呂詩基

有無得攞達爾文獎

可能一路開一路瘋狂屌個女司機唔識開車

又少個師傅教車
政府發牌未

屌你班仆街有車牌同睇完篇文先出聲得唔得呀

85歲仲教乜撚

真心求教 點解會頸渴？

睇有線話呀伯送院時清醒之後入院後證實不治...

教車就是撚但啦
比錢學車好似一定要比你屌咁

飲茶敘舊講到補鐘新登仔

香港啲臭閪唔好渣車啦好嘛？

其實有無資料可以查到歷來交通事故女司機係學院pass或跟師傅pass???我遲下要寫篇野抒發感受肥左全因跟著個廢蛇

事發前關伯相約女司機母女在附近飲茶敍舊，順道「補鐘」重溫駕駛技術，關伯將車交予「徒弟」駕駛，豈料發生意外。

一個post 睇到幾多人繼章取義
同茶餐廳d 阿叔睇cctvb 新聞聽個提要都吹到成件事出黎

可能體內大量出血，血容積低到令大腦產生想飲水黎補充水分既反應呱

睇頭一兩頁好辛苦
個個唔撚識字

而家有話係教車咩 普通私家車另外一邊撚有腳掣

笑到噴水

可能學左車21年

on9仔可唔可以睇完篇文先出聲……

csk對腳真係好撚正

普通一個過氣中女學生又會毛啦啦帶埋個女去同一個85歲阿伯飲茶？呢單嘢好有可疑

痴撚線點忍
係咪想人爆血管 擺明謀殺

你諗下人地講緊咩先

睇到最後會覺得有時啲野真係好化學話黎就黎
如果關伯無俾架車佢揸可能就另一個結果

盲掌打死老師傅

想

個格甩底 正到
如果有出小小汗 奶落去一定加倍好味

第一頁d留言做乜撚野
兒登真係咁多弱智

新聞話司機47歲wo

車主為姓關女子，報住藍田康華苑。據知，私家車屬於關伯

車主係邊個

你唔俾人廿一歲就決定結婚生細路？
定你未見過喳

其實你唔quote 都知你係覆緊樓主

仲有好多文盲亂鬧人

太juicy 編新聞岩晒連登仔

所以話 女人真係咪撚揸車

我估係行車經過見到師傅，左手揸軚，右手揮手say hi，一野就扯埋去say goodbye。

就算冇撞，你危險駕駛的行為嚇到無論係車定係行緊係街的其他人心臟病發之類死亡都係告危險駕駛導致他人死亡

條路勁闊,咁都炒得真係...

迴光返照

教車教左個學生，個學生攪死自己

個post著咗一半都係文盲黎

真心求救，點解係俾大油扭呔,而唔係brake?

汗乜鬼
影完相就收工，
成個IG都係廣告

自己教既學生隊死自己

但個comment幾百正皮，即係呢度個平均智商

又係女人渣車

CLS

做KOL緊係廣告為主啦
再者佢私人ig你唔會搵到

留個咁既言
驚唔驚妨礙司法公正？

你要證明個阿伯死係關女司機事

Sorry
我對佢冇咩興趣

師傅扯晒旗

似係 64 前收左 order 做野

你老味呢個post真係智障on9 filter post黎
專用黎block7你班智障撚

或妄想症

cfu教得唔好→肥咗好多次先pass→搵cfu報仇
邊度錯？

中共真係痴線
洗腦洗到啲人中文都唔識理解

當時係現場，見住架車無dup brake 直炒埋巴士站再打轉

我一家大細，行遲幾秒已經炒落我地度
都係果句，女人渣車

唔識食